### README ###

Implementação realizada para fins didáticos da biblioteca RMI.

### Jogo Dos Animais ###

Esta é uma versão do Jogo dos Animais com RMI, onde o cliente obtem as perguntas e envia as respostas para o servidor.

### Execução ###

* Somente para Linux
# #
Para executar basta abrir o terminal, navegar até a pasta do projeto e executar o arquivo compila.sh